\begin{aufgabe}{Abstand von Punkt zu Gerade}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{distance-point-line}, die den Abstand eines
Punkts zu einer Gerade bestimmt. Der Punkt soll als Paar seiner Koordinaten
gegeben sein, die Gerade als Paar bestehend aus einem Aufpunkt und einem
Richtungsvektor:
\begin{schemecode}
(distance-point-line (make-point 1 2) (cons (make-point 1 5) (make-point 1 0)))
; soll evaluieren zu: 3
\end{schemecode}
In mathematischer Notation handelt es sich bei der Gerade aus dem Beispiel um
\[ \begin{pmatrix}1\\5\end{pmatrix} + \left\langle\begin{pmatrix}1\\0\end{pmatrix}\right\rangle =
  \left\{ \begin{pmatrix}1 + \alpha\\5\end{pmatrix} \,\mid|\, \alpha \in \mathbb{R}
  \right\}. \]
\end{aufgabe}
